旺角MOKO現場

現場已經出現和你shop的市民，大約有200個係現場

市民大叫口號

[1226和你shop] 正視聽 今晚會出嚟既FA請入嚟。